[友人帳上線] 第10話 封閉的房間

夏目友人帳 陸 : 第10話 封閉的房間

上ー話 第9話 飄逝之物

【OVA】夏目友人帳 伍 特別篇1(未放送第12話)

【OVA】夏目友人帳 伍 特別篇2(未放送第13話)

留名

仲未訓?

訓唔到
又失眠

名取

下禮拜最後一集啦

完先黎講友人帳

準備等第七季

沒事的
我就當什麼都沒聽到

漫畫度夠唔夠做第七第八季

可唔可以一直有下一季

漫畫隔得太耐 我都唔記得原來同名取講左
希望接住有第7季啦

依兩集講名取知嘅話
咁姐係會入正題講夏目呀公
聽落似有第7季？

本身第五季 完咗之後隔冇耐就宣佈
半年後出第六季
希望今次都一樣